休班丙 不斷犯法,真係好X危險

#傷人
#逃稅
#強姦
#衰11
#超速
#開淫P
#斷背
#恐嚇
#勒索
#衝紅燈
#非禮
#性騷擾
#危險駕駛

休班丙

危險人物,跟本將唔夠美斯勁的壓力,向社會發洩

樓主好能癲

休班丙是危險人物
跟本將唔夠美斯勁的壓力,向社會發洩

點解既？

潮撐王生！

推到丙朗自首

王騎=狗

王騎真係好屈機

諗左幾耐?

又幾好笑

ching ho ball

叉燒炳